有咩揸車工係P牌都做得

如題

［行動po 推上熱門thx] 2月29日(六) 毋忘831半周年

推點心車

BB車

巴打係咪入錯創意台

26易啲，46難
勤力德而家仲有冇？

foodpanda 單車

自問揸得好過好多正式牌既人
係咪即係連登仔自稱正常樣 但其實係毒撚樣

冇

26 p牌好似外賣/送貨app都得

最危險咪你呢d自以為是過分自信p牌仔

咩叫揸得好先
話自己揸得好果啲通常最危險

好懷念勤力德啲車
架架都係就散咁款既hiace

老漢推車 做鴨賺錢

無

有自信係好。。

板車都有p牌

其實點先算泊得好

九巴i3

你搵到話我知 當初都搵左成年

醒起有一間公司肯請p，但係我廢牌

有好多你預計唔到嘅野 職業司機同普通司機係兩樣野黎 慢慢渣好你個P牌先啦 多一分經驗少一分危險

人地見你p牌唔撚敢行近你到咋 好？
記得行番70算啦你 唔好咁自信
利申揸咗兩年貨van 自問都唔敢認揸得好

膠都廢是比

講起真係唔見哂

熊貓

之前有工冇人做都或者會考慮請P牌，而家大把揸開的士旅遊巴失業，你係老細會唔會冒險請個手車唔熟嘅人返嚟？

電車，寫明p牌都請

5/10 碌到人隻腳點算

滑板車

入機場揸行李個d車，我p牌都照請

電車？

呢D傻仔遲早炒鑊

比較想知你嘅好係點
之前有個女同事L牌揸左百幾個鐘話自己揸得唔錯但cut線燈又唔打連盲點都唔識望

得3000公里，馬路炸彈

我揸左六萬公里都唔敢話自己手車好
利申：日日揸車返工放工

車就個個都識揸跳上去就摸索一陣
你係要應付路面既突發情況.

兩個月係度懶叻

無撚有錯
揸車揸得好係基本野黎，
路面經驗都好重要，
平時出意外果d多數都係樓主呢d人
覺得自己揸得好叻叻

呢度通常話自己中上

牛仔？定皮帶車

自動波
男人老狗渣廢牌

諗起好多考完個牌甩p就去日本自駕冇事就覺得自己手車好勁嘅撚樣

呢句真
見p牌好多司機都好包容 😌 自己避遠d

紅色搵食車除外, 佢地本身燥撚底又唔輸得心態
當年P 牌係漆咸道南塞車搶贏/ 壓贏D 紅VAN 紅的之後
10架有8架係下個燈位起步都會發哂癲咁車我一巴

揸得有幾好呀

電車

邊間
利申:做機場，想轉工